## Script para archlinux
--- 
### Dependencias python
`requests platform tk shutil`
### Agregar token de apisperu: 
- En la funcion **api_key()** ingresa  tu token dentro del archivo **env.py.default**
 
### para instalar todos los archivos solo debes realizar lo siguiente
`cd essentials && ./install.py`

### Para remover los archivos de su equipo ejecute
`cd essentials && ./install.py -r`

--- 

 
